{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 애플 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 夜12時以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は人数によって異なる場合があり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約をしなければなりません。 未成年者と一緒に行う男女同室での宿泊予約の場合、入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、追加料金を現場で1人当たり10,000ウォン支払わなければなりません。 洗濯機も使用でき、個人バスルームがあります。 周辺の名所としては忠州体験観光センター、忠州ラバーランド、忠州世界武術博物館、忠州朝廷体験、忠州弾琴台があり、グルメとしては本家の石カルビ、弾琴台・王カルビタン、李氏食堂(イイダコ)がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室することはできますか？",
            "answer": "夜12時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "夜12時以降の入室やキャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なる場合があります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認して予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者と一緒に男女同室で宿泊予約をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者と一緒に男女同室で宿泊予約をする場合、入室を拒否される可能性があるため、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で1人当たり10,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は使用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には忠州体験観光センター、忠州ラバーランド、忠州世界武術博物館、忠州朝廷体験、忠州弾琴台などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなグルメがオススメですか？",
            "answer": "オススメのグルメとしては本家の石カルビ、弾琴台・王カルビタン、李氏食堂(イイダコ)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 458
    }
}